想問吓大家點樣教貓BB去新貓沙盤

大概三個禮拜前領養咗兩隻流浪貓咪（兩兄弟嚟，而家約莫兩個月大）。原來都係用個舊鞋盒嚟整貓沙盤俾佢兩個月，但係呢排發覺個盤唔夠用，所以買咗個大貓沙盤放喺屋企個客廁度。想問吓大家知唔知有冇方法可以教曉佢地去個新貓沙盤去廁所呢？因為有一隻可能唔識去新盤，痾咗喺我張被度😭
而家兩隻貓貓放咗喺客廁裡面（入面有水有糧），希望教到佢地去新盤🤦🏽但唔知呢個方法得唔得

唔肯去星撚到佢去囉

倒d舊砂去新廁所？

將佢地用個啲舊貓砂加落新盤 / 有佢地自己尿味嘅野/毛巾放去新盤

疊舊盤上新盤度